（眾籌）絲打姨媽姑姐們用過的M巾！

聽講用過的M巾有令牛屎佬行氣活血既功效！

公廁最多

不但香氣四射，而且振奮人心

呢個要絲打們幫手了

同埋寵物貓狗既便便

山本sir 好玩唔玩m巾

聽風水大師吳師傅講，可以延年益壽

正阿

點解你會係我啲post 常出現

山本sir我係你fans

唔好引我笑啦，有無M巾阿你

便便都唔錯

山本sir你當m巾係驅魔符？佢實際除左影衰件事之外仲有咩作用？

呢次巴打可以向女朋友埋手
絲打可以直接提供

最好先用保鮮袋入住

好噁心 但絕對支持

你每次入黎都係呢句，喂連仔 p牌可唔可以開戶半年先發言阿

新鮮即場出招

諗起都心鄺神怡

聽人講好補架

我同班 friend 721嗰晚嚇L到停咗經呀
唯有幫手去公廁執啦

會嚇到停經既咩

連登絲打今次係主力

我想講有DNA

we connect

推啊

無人叫你用M巾黎打人

臭蛋

版主係咪負責收？棉條收唔收？

仲有瑞典腓魚

唔好啦 我男人老狗有啲怕丑

絲打收番啦

弱弱一問 小兒用過的屎片 可以嗎？

棉條梗係ok啦

正阿 童子便 帶黎好運

Ok, 呢幾日儲定廿條比你

Btw 呢啲野比絲打收好啲既

好核突呀

嘔心

但唔雪 放幾日好臭

心曠神怡

有無保鮮袋

隔住個 mon 都聞到

咪挽啦佢地痴到拎去檢驗 咁點算
利申 無知廢青吾知會吾會驗到

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

幫政府遍地開花！

諗到都想嘔，btw Push

拎啲真·牛屎送佢哋班牛屎佬啦

驗到dna 都要對到先得架
香港有鬼呢類database 咩

隔住個mon都聞到

我係女人一諗就聞到

M 巾勁過火攻多多聲

咁又係 香港好似無資料庫，而且九百幾塊撈埋

推
唔敢上前線嘅絲打們 係機會出動了！！

刺蝟便便要唔要臭撚過貓狗d便便

一陣會唔會有痴漢當場打飛機

牛屎佬用返牛屎咪得

諗左一下都打左個冷震

可能係震奮既表現

喺公廁執唔得嘅？

咁撚臭都打到

用M巾唔代表要用真M血
佢地見到有野既M巾都彈開啦
唔通仲拎黎聞下腥唔腥咩

你養刺蝟？正阿

請連登仔提供月經杯

的確如此

但要虛則實之 實則虛之

真假混合

諗起都想嘔呀

豬紅楂汁算啦

我當佢有呢類本地資料庫
攞左去走去外國驗
驗一條成本高 又搞成十世
仲要最後對唔到事主
有7用咩

驚佢地忍唔住拎黎打飛機

嘩 大佬 天氣咁熱
咁焗住好恐怖

會唔會有重口味巴打唔捨得掉出去呢

真係有喎
但擺到727實臭到全場都嘔

唔好意思借一借位
728中上環遊行！！
元朗重要，上環同樣重要

。
。
728上環公海 -
channel -
文宣 -

M巾可以話掉垃圾咁掉，有人執左關用果個撚事

但我真係有儲起 諗住貼好成塊布
小妹咁啱嚟M

到時我行後d, 驚比人team kill

屌 我月頭黎呀

撞唔岩時間添

玩屎玩尿, 又嘔心 又傷唔到人

千祈唔好跌咗喺祠堂 山墳 龍脈 嗰度
唔係嗰啲鄉紳士世世代代長命百歲

招呼中聯辦破佢風水好過喇

樓上絲打痴線
利申就快黎

諗起都臭

有聲嘅圖見得多
屌你老尾有味嘅圖 仲要係腥臭味

邊到交收

希望各位嚟緊M既絲打響應❤️❤️

親，南圍村停車場交收ok？

哇哇哇 頂

咪tk
唔放你過你架

成日瞓足12個鐘，一起身塊m巾臭到

白衫佬想打人個時 一塊塊m巾車落佢塊面到

不如問有冇絲用月光杯啦，呢幾日每次裝滿左搵個奶樽儲起佢。儲到星期六應該有300ml，液體狀仲行氣活血呀！

利申：雖然係絲不過未用過幫唔到手

仆街唔好提 有次前線要搵水桶 我去左女廁攞垃圾桶嚟用 諗起都想嘔

屌 諗起都臭 整啲假嘅都嚇死佢地啦

俾女權撚屌爆你

屌 有畫面 好撚想嘔

反對！

條村唔係只有黑社會住
仲有老弱婦孺
要攪請針對何妖

否則
就係幫佢上彈藥

入去係想保護元朗居民
理性
勿引戰！

嘩 巴打
你真係唔講得笑

岩岩先黎完
恕我幫唔到你地
我啲月經 亂到可以三個月都唔黎

飲杯紅酒🍷行下氣先講啦， cheers!

m到緊，儲到星期六先用我自己都頂唔順

用十個真空保鮮袋包住先啦

睇字都覺臭

咪撚咁核突啦

姐妹們就唔妹啦，隨時益左班變態

另類勇武

生人用定不生人用

今日開始留貓貓便便
到時加水落桶一傾
香氣撲鼻

送頭比警狗驗dna拉人？

Push

這個行為不僅羞辱了自己，也貶低了我們的運動。不要當另一個2and group, 認真的

睇#50

認真 過兩日應該黎緊
到時即場掉比佢都得

er...

反對以暴易暴 但支持以智易暴

呢個分分鐘tk埋自己友

陰門陣

咁新鮮

真係要？我條女而家嚟緊m

老老豆豆，真係要我叫佢keep低

之前睇過有外國人用M血敷面 話真係對皮膚好

用開綿條，啱唔啱洗？
=============
727 和理優 不入村 不開波 對家郁手會還拖
光復香港 時代革命

自己買新既m巾加d顏色咪得
既方便又衛生

真係咁啱黎緊

等睇tk or人地中完再丢番黎

最好一成真，九成假

100% tk

公廁大把

驗到物主的

推

咁咪有撚哂dna 囉

除非你去驗過DNA

邊到仲有頭盔買成個銅鑼灣旺角都無

誠徵坐月媽媽又未能抗爭嘅惡露
臭撚到仆街
嚇撚死佢哋

準備come 嚟親都血崩咁款
一日換五六塊

臭到癲

貼M巾係額頭同個身得唔得？

終於出大絕

整啲雞血扮m血

紅藥水香港就冇得買㗎啦
但係可以用水彩整
再加啲特技化妝用嘅血漿

你玩膠好似好得意，其實俾位人哋入，大做文章。
請三思。

好撚多菌

唔好推
由距沈

好想幫手但今個月未黎 自己冇惟有幫手搵
各位絲打都可以呢幾日出街隨身帶住即棄手套同密實袋
每次係出面去廁所都可以順便檢查下垃圾桶

所以話寧得罪連登莫得罪女人

你老母都比哂人入

我覺得冇必要挑釁
不過如果真係掉
用假都冇所謂
咪用啲墨水
整一大堆
又冇dna
對家又唔知你真定假

岩岩黎完m 唔介意可以提供護墊大把貨

可惜冇

驗到DNA架

怕元朗有變態白衣汁起黎聞

嘩黎真

咩片

扔M 巾都叫暴力? 巴打政治潔癖末期?

好勇...

貓屎臭撚到嘔
啱唔啱

搵隻活雞返黎湯咁麻煩又要無啦啦殺生，不如問絲打借好過啦重方便

放幾日一定臭撚到仆街...

重要! 手足入黎睇睇
一齊叫連仔做下野

唔該認真睇下同幫手推推

用兩個密實袋包住啦

網民要愛護動物 唔好以身試法

公廁好似大把
仲有d有屎

Quote番畀話驚有dna嘅人知：
1. 「驗到dna都要對到先得架
香港有鬼呢類database咩」

2. 廁所執嘅，吹呀

點解M巾會有屎

尿片我有岩唔岩洗

假嘅
半日都整到一百幾十張
十假一真都玩死佢

心水清

想用m巾整飯團？

再回想下當日政總女廁嘅使用率......

唔夠m巾黎
班牛屎佬好迷信

笑撚死
不過點先可以一次影到2塊用過既m巾

玩到咁大不過我like喎， 班圍村佬d衰運應該行到2047 都唔止

絲打表示多流量嘅日子，用多過一塊絕對有可能

咁樣改圖再散播虛假消息

巴打like嘅都飲杯啦

用M巾條村好快俾啲女妖神整到 男丁打女人打大肚婆仲要揸埋波喇

覆錯post

係唔係用黎駁長佢用 先影到兩塊

呢個係其中一個方法
同埋量多最後都要換架嘛

男嘅可以用丁完嘅廁紙性別平等

好撚重要警世文！唔該幫手推啊！！推咗成粒鐘都上唔到熱門....

【唔想輸嘅入嚟幫手置頂】如何避免被人鳩帶風向+攻破白色恐怖

個post好撚臭

真係好撚臭

巴打丁完既廁紙
絲打既隔夜M巾

咁壯觀

貼係佢個盾到
經期隊長

唔洗用真m血 用豬牛雞魚果啲頂住檔

咁益班黑社會

巴打知唔知用過嘅m巾係咩味

叫女朋友或者女性朋友去公廁執，然後去個風水寶地搏命捽。方便少少嘅就執完浸水，淋下花花草草，滋養大地。玩下水彈都唔錯，重温童年回憶。

過期血味

咁核突
其實用紅色色素都夠玩啦，
佢地又唔會奶下係咪真嘅

咁啱嚟緊m

隔住個mon 都聞到

咁撚重口味

咪叫絲打們去到附近先換囉
換完丢係附近垃圾收集點
然後咁啱有拾荒者執到可以怪邊個？

喂呀
我唔介意幫手

利申：hehe，怕你老味咩

岩岩扔咗袋bb屎片

Hehe 都有用M巾

我真係有喎 仲要係新鮮嘅

眾籌

g持 佢哋好信呢啲

27/7應該黎M, 諗住到時先整血巾彈, 新鮮D一掟有血濺出黎丫嘛

好大陣味

冷靜d...反黑重點。

丿

係呀! 仲要行左一日, 加埋有汗, 更臭
咁大家都帶口罩架啦

唔好意思借一借個位
唔好忘記中環事件

【文宣】7.21上環黑警6宗罪懶人包

拎出黎之前，通知聲大家

玩M 巾都屌，不如係自己屋企靜坐啦

玩之前俾我屌，真係玩左影曬相係俾外人屌，起碼我就好反感嘅，你自己諗

On9 hehe最撚多姊妹 收m巾有幾難

唔好理個小波浪啦，佢每個post 都狙撃我

唔知仲以為佢暗戀我

巴打威武

好癲好痴線但好正

唔只多過一塊咁簡單
流量多嗰兩日，每個半鐘換一次
日頭用夜用特厚特長再加塊墊都滿晒，實漏M
可惜我未嚟，如果唔係實可以俾到好多滿血M巾出嚟

淋落黎個下 我係女人都怕怕

我願意最後幫手執返晒。

絲打血量真多

屋企人黎緊M 可供應

絲打 好撚勇
搞到我都想快啲黎m

大力啲谷出黎

人屎要唔要

呢個po好撚核突

你要點收集先？

到時面交啦

好核突 但支持

隔住個mon都覺得臭
已家仲要係夏天 各位絲打記得出身汗先換

臭撚到自己都頂唔順
仲要係夏天

捐舊底褲得唔得？

其實用過嘅棉條仲恐怖, M巾好小兒科

底褲我驚比白衫變態佬聞

好重口

聽講食多啲咖哩同洋蔥啲m會香啲

原來連登咁多藍名絲打

倒少少水等佢發漲 變重啲 做遠程一流

武力勁過核彈

真係唔推都唔得

歡迎奉獻

成條棉條索曬啲味

倉鼠屎尿啱唔啱 小小都好撚臭

到時一打開個下變生化武器都似

好提議喎
我屋企好多顏料

錯手負皮

要有準備被全世界媒體恥笑，唔止左膠媒體

我又聞到陣味啦

最後一刻先好打開

哈哈 眾籌
去街市買雞血一樣既姐

萬眾齊心身損M巾
1872333 100條線

吸血殭屍茶包